美欺又可以食住lays薯片睇歐聯

上帝視覺

足球上帝讓個歐聯畀平民

個廣告唔使重新設計

希望同美源髮彩一樣咁長壽

上帝收左lays幾多錢，年年特登出局就返個廣告都有

Lays要promote下著住小花疤狗波衫有折

疤迷夜啲又可以食住lays薯片睇歐聯

捉野牛牛真身

連續三年有得坐定定睇

食到最後

...仲諗住同C朗一齊食LAYS 無得了

feel到美欺嬲到震